MIRROR 入選「叱咤樂壇我最喜愛的組合」5強

呢隊野成立最近先成立喎，個投票日期未截止咩